港英政府係香港集體回憶 要求回歸

港英政府係香港集體回憶 要求回歸

我覺得2006年搵萬幾2萬蚊，市區樓200幾萬先係集體回憶
呢10年紅色經濟圈老闆全部靠奶共賺到盤滿缽滿，但香港人根本滴漏都分唔到，實質工資(以樓價計算通漲) 10年大跌一半，經濟好時分享唔到成果卻只能分享通漲，咁怕咩攬炒?

香港獨立

好景就話大家賺多左 我加價啦
蝕錢個陣又話賺少左 我又係加價
屌 有分別咩